HKBN sales 請入

因為屋企住村屋訊號收得唔好，想問下你地個台數碼通果隻 78 蚊 plan 用唔用倒 wifi calling 架？

telegram: mwitsfuts

推一推

巴打，老電英超上網新裝續約。
宜家登記再免6個月
1000m重有ps4 送呀。
睇波睇戲免完再免.
搵我幫手，一定幫你格到盡.
跪求賜酒

telegram:Nottvsale